神可唔可以創造出一條李斯答唔倒的1q題

會唔會難倒連登仔

第一次見呢張圖
笑咗

答案係!! 陳國邦 (李斯)

神創造到一條李斯答唔倒嘅1q題啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

輕鬆

原著出現